點先可以令外資企業撤資？

外資撤資 -> 多人失業 -> 1）遊行 2）市民購買力下降 -> 資金周轉放慢 -> 本地/內地企業執笠-> 1）更多人遊行行/反政府 2）香港冇錢比大陸死撐
結論： 1）令港人團結反政府 2）支爆得更快

有冇人有idea? 寫信比侵同佢講有成一萬億就黎運上去比支有冇得諗？

Pish

一早撤左啦

香港仲有好多外資 未夠

但你點樣叫外資再返港????

趕人走可以係一世

我地有兩個選擇
一係比港共溫水煮蛙 慢慢比人揸乾
一係自己整死自己
反正都係死 點解要益班共狗 我做野咁辛苦就係交稅去整大白象？

冇人睇嘅

取消英文做官方語言